穩定價格期結束 ！ 小米1810-W開市即插近6%報17.56 迫近招股價

小米集團（０１８１０），與全球發售有關的穩定價格期於上周六（２８日）結束，而集團根據借股協議向Ｍｏｒｎｉｎｇｓｉｄｅ Ｃｈｉｎａ ＴＭＴ Ｆｕｎｄ Ｉ Ｌ﹒Ｐ﹒借入合共３﹒２７億股Ｂ類股份，而聯席代表亦將此３﹒２７億股Ｂ類股份按每股１７元的發售價悉數行使超額配股權，以償還有關借股，佔行使前全球發售初步可供認購的發售股份總數約１５％。

穩定價格期結束後，集團繼續遵守上市規則的公眾持股量規定。（ｕｌ）

畀我燈到死左

淋病又要發功用香港人錢 打尻佢個大仔喇

強迫全港 MPF 入市都頂唔住個價

穿左16蚊先再報啦

【科技股散水】小米跟挫6% 仲慘過騰訊舜宇

美國科技股重創，跌勢蔓延至香港上市的相關股份，除了騰訊下挫近3%之外，小米（1810）亦跌6.63%，報17.44元，成交7.23億元。

三星的智能手機增長停滯，拖累第二季度業績，手機設備股舜宇（2382）股價亦下滑3.1%，報131.8元；瑞聲（2018）跌1.39%，報99元，再失紅底股地位。

要跳樓啦